有電機工程高級文憑 應唔應該做電工學徒？

我今年27歲

Ive ee hd畢業後 就無接觸過有關電

而家又想考返個電牌

好迷惘應唔應該做學徒

有心就去學啦

HD gard 左幾耐先

都有3年

要簽4年 11k左右人工

EE hd畢業唔洗考電牌
夠五年經驗同公司肯簽就有B牌

咁你3 yrs 內有冇做工程既野？

同埋你記唔記得大電D technical 野？

學下V=IR先

或者弱電既knowledge ?
MCB board Final circuit?? 個D

e.g Three phase, signal phase difference in building ????

頭幾年慘啲

有冇印象 electrical Schematic ,
layout點 design?

e.g building Cable truck sizing 點搵
what guidelines would you using?
Emsd code number ...???

e.g how to calculate transformer sizing in building ???

你EE 應該 consider 埋generator